\documentclass{scrlttr2}

\usepackage[german]{babel}
\usepackage{invoice}

\LoadLetterOption{mfk}

\begin{document}

\begin{letter}{%
ETH-Informatikdienste \\
Programm Neptun \\
Herr Ralph Curschmann \\
Stampfenbachstrasse 69 / STB J11.1 \\
8092 Zürich
}

\setkomavar{subject}{Sponsoring der Debian BSP Januar 2008}
\setkomavar{invoice}{200805272}

\opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}

Wie mit Herrn Ralph Curschmann besprochen darf ich Ihnen folgende Rechnung im
Namen von debian.ch vorlegen und um deren Begleichung bitten. Unsere Bankdaten
finden Sie in der Fusszeile.

\vspace{-5em}

\begin{invoice}{CHF}{0}
  \ProjectTitle{}
  \Fee{Sponsoring der Debian BSP Januar 2008}
    {3000}{1}
\end{invoice}

\vspace{-2em}

\closing{Freundliche Grüsse,}

\end{letter}
\end{document}
